你唔投票，保皇狗就幫你投

唔好覺得投票冇用
冇用既話點解佢地死攬住議席？
點解千方百計dq?
今次唔好再中計
一定要踢走保皇狗

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

。。。。。

職場地震，震撼暴政，撼動國際，Storm the world !

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

啱 但係如果今次運動失敗就連泛民都唔投

成功左先投泛民

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

。。。。

push

DQ，假選票，假票箱，假選民...當你將要輸嘅時候，可能咩嘢都會做得出

土瓜灣仔細路仔細佬哥哥哥仔